(建设共产主义)炮打"连登"敌对反华分裂势力

你们这群小伙子
别以为躲在这就行
咱们国安依法根据你们泄露网络信息
得知你们IP地址及藏身处
待时机成熟...呵呵

Kkk

( Show Blocked User - 小废青一名 )

完全封鎖

楼主牛逼

跳跳虎個老友叫咩名？

垃圾到扮大陸人真係好撚好笑

收皮啦你

小妹好驚

nsml sb

樓主校園台玩具
比人撚完笠水一排返來又俾人撚過